屌你老母！又唔記得做暑假作業

有矛手足射波唔返

me請左假 多三日做

邊間小學牙咁放肆